究撚竟康文署健身室幾時先開？

屌你個老母？

開左都唔敢用 拎過黎做檢疫
諗諗下一個月500蚊去做私人尖好過

咩唔敢 隻毒廢過感冒驚鳩

報出邊gym room 好過啦 康文比呀伯做

開機舖都唔開gym room

快撚啲開啦

冇得做gym慘過中肺炎

咁有心做就報出邊啦 康文真係得啖笑

the rock 咁大隻都中招
唔做gym 了

中招同有事係兩回事 幾日就好返啦

開左你都無得做
限一半人數，封一半機
排到天荒地老